<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<data>
    <div class="content">    
    <h1>Footnotes</h1>
<hr/>
<div>Source:</div>
<div><?_wxt expand location="exp_footnotes.xml" 
             sourcelocation="footnotes.xml" code="xmlcode"?>
</div>
<hr/>
    <hr/>
    <p>Duften minner mest om epler og har et lite streif av gjærbakst. 
    Syrefrisk og harmonisk smak med god fylde, fin syrefasthet i ettersmaken. 
    Duft av modne epler og gjær. Syrlig anslag, deretter streif av honning i smaken. 
    Litt lite nyansert. Aromatisk duft av solbærblader, stikkelsbær, nesle og urter. 
    Smaksrik og lang, med frisk bitterhet i ettersmaken. Rik duft av mineraler, sitrus og toast. 
    Velbalansert og fyldig smak med både syretørrhet og fruktsødme. 
    Kompleks og lang ettersmak med en liten brentkarakter i avslutningen. 
    Brentpreg i duften med toastkarakter.
    </p>
    <p>Brentkarakter og sødme av rosiner<span class="fn">Rosiner er egentlig tørkede druer</span> og aprikos i duften. 
    Tørkete frukter i smaken, vinen virker litt for oksydert, og har en relativt tørr ettersmak. 
    Rødfiolett farge, og ferskt bærpreg med brent toastkarakter i duften. 
    Bløt og fyldig morellsødme pluss fatpreg i smaken. Avrundet ettersmak, prisgunstig hverdagsvin for nå-konsum. 
    Kompleks duft av solbær, lær og eikefat. Mykt anslag og moden smak med fine smaksnyanser. 
    God fylde og fin trrhet i ettersmaken. Parker gir 86 poeng og antyder holdbarhet til 2007. 
    </p>
    <p>Fersk stil med duft av kirsebær <span class="fn">Bær fra kirsebærtreet. 
    Spesielt de japanske kirsebærtrærne er kjente for sin blomsterprakt</span>, urter og eikefat. 
    Saftig bærsmak, middels fylde og frisk ettersmak med lett snerp. 
    Konsentrert solbæraroma i duften, fint balansert mot et edelt preg av sedertre. 
    Bløtt smaksanslag, god fylde, fin syretørrhet og lett snerp. 
    Solbærblader og solbær er tydeligste elementer i duften. 
    </p>    
    <?_wxt footnote form="normal"?>
    </div>
</data>