<?xml version="1.0" encoding="utf-8" standalone="no"?>
<div> <div class="importwiki">
    <h3> Trac</h3>
<p>Trac er et verkty som kan brukes i
prosjektgjennomfring og andre former for samarbeid mellom
mennesker. Verktyet gir mulighet for  kunne
planlegge arbeidet, dokumentere underveis samt i ettertid kunne
spore arbeid som er utfrt. Systemet har en minimalistisk
tilnrmingsform, slik at det er et enkelt
prosjektstyringsverkty. I dette ligger det ogs at
systemet er utviklet for i minst mulig grad  ptvinge
den eksisterende utviklingsprosessen styrende elementer. Dette kan
vre en fordel for anvendelse i ulike didaktiske opplegg.</p>
<p>Vi hevder at systemet er egnet for utviklingsoppgaver som
prosjekter i nringslivet og prosjekter i
undervisningssammenheng, Dette med bakgrunn i den minimalistiske
form. Det vil si at de er enkle  inntalere og at terskelen
for  kunne anvende verktyet er lav. Vre
resultat viser at selv for frstesemester studenter holder
det med en enkel innfring i verktyene, samt litt
veiledning fra studentassistenter.</p>
<p>Verktyet bruker wiki formatering [3] i sin behandling av
tekst som er knyttet til organisering og gjennomfring av
prosjekt, s som for eksempel: meldinger, kommentarer,
beskrivelser og linker. Dette bidrar til en standardisert form slik
at det er mindre risiko for at noen legger inn tekst som de andre i
prosjektet kan ha problemer med  se. Det er  bemerke
at det selvsagt er slik at vi i prosjektet kan produsere alle slags
fileformater, som for eksempel: txt, doc, emx og jpg.</p>
<p>Her vises en klipp av web siden som brukes nr vi jobber
med Trac:</p>
<p>
      <a class="external" href="https://wiki.hiof.no/XP/index.php/Bilde:Tracbilde.jpg" title="Bilde: Tracbilde.jpg">
        <img alt="Bilde: Tracbilde.jpg" height="331" longdesc="/XP/index.php/Bilde:Tracbilde.jpg" src="handbok_files/Tracbilde.jpg" width="445"/>
      </a>
    </p>
<p>Figur 3; Typisk eksempel p en oppstartside i et
undervisningsprosjekt.</p>
<p>verst i figuren er det en samling med funksjoner som
finnes i Trac. Denne delen vises hele tiden, mens resten av siden
brukes til  vise de data som er knytte til den valgte
funksjonen.</p>
<p>Nr vi jobber med prosjektlignende oppgaver kan vi
nr som helst enkelt se alle hendelser som er gjort tidligere
i prosjektet og veien videre. Vi kan legge inn elementer som
milepler (milestone), arbeidsoppgaver (ticket) og fritt lage
komponenter (som typisk er: forskjellige typer dokumentasjon og
programkode). Vi kan ogs lage relasjoner mellom de
forskjellige elementene slik at det er enkelt  spore tilbake
i prosjektet.</p>
<p>Vi har prvd Trac p flere niver i studiet.
Det er srlig enkelheten i funksjonaliteten som gjr
den egnet for bruk i forbindelse med forskjellige didaktiske
opplegg. Det at bruk av verkty kan bidra til at studentene
fr mer ut av de aktuelle temaer for et kurs, enn at denne
type verkty, bidrar negativt p grunn av sin
kompleksitet eller arbeidsmengde, var en positiv erfaring for
oss.</p>

</div>
</div>
